% <!-- coding: utf-8 -->
\renewcommand{\monlhead}{Digue}
\onecolumn
\section{Digue de la Duchesse-Anne}
Cette digue comporte plusieurs parties :
\begin{itemize}
\item Digue de la Duchesse Anne – partie maritime
\item Digue de la Duchesse Anne – partie continentale
\item Digue des Polders de l'Ouest - partie bretonne
\item Digue des Polders de l'Ouest - partie normande
\end{itemize}
\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/digue_duchesse_anne_safege.png}
\end{figure}
% http://www.ille-et-vilaine.gouv.fr/content/download/21422/149147/file/Rapport%20d'analyse%20pr
\clearpage
\subsection{Digue de la Duchesse Anne – partie continentale}
Données présentes à moins de 50 mètres de la digue
\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/couches_digue_carte_continental.pdf}
\end{figure}
\subsubsection{Répartition des données par espèce}
\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/couches_digue_especes_continental.pdf}
\clearpage
\subsection{Digue de l'Ouest}
Données présentes à moins de 50 mètres de la digue
\begin{figure}[!h]
\includegraphics[width=1.0\textwidth]{images/couches_digue_carte_polders.pdf}
\end{figure}
\subsubsection{Répartition des données par espèce}
\includegraphics[width=\malargeurgraphique]{images/couches_digue_especes_polders.pdf}
\twocolumn

